El programa se vasa en Java con backend y JavaFx como frontend con la conexion a la base de datos de SQL

.conf: en el .conf se ingresan las propiedades de la conexion de la base datos.

En general el programa se basa el mantenimiento de las principales tablas de las bases de datos.

En el ingreso de de ordenes y pedidos la funcionalidad es dar doble click a cada propiedad para ver los detalles o bien modificar o ingredas propiedades.

En el modulo mesero cuando la orden es ingresada solo puede estar en estado de espera o cancelada si esta es cancelada se borrara cuando el modulo chef entrega la orden el  modulo mesero ya puede facturar dicha orden.

En la facturacion cuando el mesero pone la orden en estado "Pagar" se despiegla las propiedades de facturacion y con opcion a hacer las facturas necesarias. Cuando se termina de hacer una factura la aplicacion pide el nombre de la factura para imprimiro en un archivo .txt

Credenciales:
mesero - mesero
chef - chef
admin - admin